var a = [
{"Tag":["IP"],"Frage":"Was hei&szlig;t IHL?","Antwort":"","Kurz":"Internet Header Length","Befehl":"","Bild":"","FalscheAntwort":[6,"",""]},
{"Tag":["IP"],"Frage":"Was hei&szlig;t TOS?","Antwort":"","Kurz":"Type of Service","Befehl":"","Bild":"","FalscheAntwort":["","",""]},
{"Tag":["IP"],"Frage":"Was hei&szlig;t TTL","Antwort":"","Kurz":"Time to Live","Befehl":"","Bild":"","FalscheAntwort":["","",""]},
{"Tag":["IP"],"Frage":"Wie gro&szlig; kann ein IP Paket maximal werden?","Antwort":"","Kurz":"65535 Byte","Befehl":"","Bild":"","FalscheAntwort":["","",""]},
{"Tag":["IP"],"Frage":"Warum kann ein IP Paket maximal 65535 Byte werden?","Antwort":"Weil das Feld Datagramm Lenght im Header nicht mehr her gibt.","Kurz":"","Befehl":"","Bild":"","FalscheAntwort":["","",""]},
{"Tag":["IP"],"Frage":"Was sagt das Feld Identification im IP Header aus?","Antwort":"","Kurz":"Identifizierungsnummer f&uuml;r IP - Datagramme","Befehl":"","Bild":"","FalscheAntwort":["","",""]},
{"Tag":[""],"Frage":"Was hei&szlig;t verbindungslose Kommunikation?","Antwort":"","Kurz":"","Befehl":"","Bild":"","FalscheAntwort":["","",""]},
{"Tag":["IP"],"Frage":"Was hei&szlig;t MTU?","Antwort":"MTU ( maximum Transmission Unit ) ist die maximale Gr&ouml;&szlig;e eines Pakets, welches durch einen Router weitergeleitet wird.","Kurz":"Maximum Transmission Unit","Befehl":"","Bild":"","FalscheAntwort":["","",""]},
{"Tag":[""],"Frage":"Was hei&szlig;t PDU?","Antwort":"","Kurz":"Protokoll Data Unit","Befehl":"","Bild":"","FalscheAntwort":["","",""]},
{"Tag":["IP"],"Frage":"Was bedeutet Fragmentierung bei IP Paketen?","Antwort":"Die Zerlegung eines gro&szlig;en IP Pakets in mehrere kleinere IP Pakete. Dieses wird gemacht um bei Routern mit MTU < IP Paket die Pakete trotzdem versenden zu k&ouml;nnen.","Kurz":"","Befehl":"","Bild":"","FalscheAntwort":["","",""]},
{"Tag":["IP"],"Frage":"Was hei&szlig;t Resassemblierung?","Antwort":"Erneutes Zusammensetzen mehrerer fragmentierter IP Pakete zu einem gesammten IP Paket.","Kurz":"","Befehl":"","Bild":"","FalscheAntwort":["","",""]},
{"Tag":[""],"Frage":"Wie wird mit dem IP Header beim fragmentieren verfahren?","Antwort":"Jedem fragmentierten Paket wird ein IP header, bestehend aus den felder des urspr&uuml;nglich Headers mitgegeben. Dabei werden jedoch einige Felder imn den Headern ge&auml;ndert. Bsp. Checksum","Kurz":"","Befehl":"","Bild":"","FalscheAntwort":["","",""]},
{"Tag":[""],"Frage":"Welche Felder sind f&uuml;r eine Reassemblierung notwendig?","Antwort":"","Kurz":"Identification<br>Flags<br>Fragmentation Offset","Befehl":"","Bild":"","FalscheAntwort":["","",""]},
{"Tag":[""],"Frage":"Was bedeutet das Feld Flags im IP Header?","Antwort":"3 Bit gro&szlig;.<br><br>1 Bit: nicht implementiert.<br>2 Bit: Darf oder darf nicht fragmentiert werden.<br>3 Bit: Dies ist das letzte Fragment oder nicht.","Kurz":"","Befehl":"","Bild":"","FalscheAntwort":["","",""]},
{"Tag":[""],"Frage":"Was ist das Feld Fragmentation Offset","Antwort":"Gibt denn Abstand des ersten Bits des fragmentierten Paket zum urspr&uuml;nglichen Paket an. Hei&szlig;t: Bei einem Paket, welches 60k hat und fragmentiert ist auf 52k und 8k, liegt der Offset bei 52k + 1 beim zweiten Paket. Da das aber durch 13 Bits nicht darstellbar ist, ist der Offset immer ein Vielfaches von 8 (2^3), da man die Konvention getroffen hat, zus&auml;tzlich einfach 3 x 0 an den Offset anzuh&auml;ngen.","Kurz":"","Befehl":"","Bild":"","FalscheAntwort":["","",""]},
{"Tag":[""],"Frage":"Kann man frgmentierte Pakete nochmal fragmentieren?","Antwort":"Ja. Die L&auml;nge und der Fragment Offset wird dann zum urspr&uuml;nglichen, ganzen Paket berechnet.","Kurz":"Ja","Befehl":"","Bild":"","FalscheAntwort":["","",""]},
{"Tag":[""],"Frage":"Was hei&szlig;t IP?","Antwort":"","Kurz":"Internet Protokoll","Befehl":"","Bild":"","FalscheAntwort":["","",""]},
{"Tag":[""],"Frage":"Was hei&szlig;t TCP?","Antwort":"","Kurz":"Transport Control Protokoll","Befehl":"","Bild":"","FalscheAntwort":["","",""]},
{"Tag":["ICMP"],"Frage":"Was hei&szlig;t ICMP?","Antwort":"Protokoll f&uuml;r Internet Kontroll Nachrichten ( Internet controll Message Protokoll ).Geh&ouml;rt zu Ebene 3 des OSI Referenzmodells","Kurz":"Internet Control Message Protokoll","Befehl":"","Bild":"","FalscheAntwort":["","",""]},
{"Tag":[""],"Frage":"Was hei&szlig;t UDP?","Antwort":"","Kurz":"","Befehl":"","Bild":"","FalscheAntwort":["","",""]},
{"Tag":["ICMP"],"Frage":"Wo steht die eigentliche ICMP Nachricht?","Antwort":"In den Nutzdaten des IP Pakets","Kurz":"","Befehl":"","Bild":"","FalscheAntwort":["","",""]},
{"Tag":["ICMP"],"Frage":"Was sagt das Feld Type im ICMP Header aus?","Antwort":"","Kurz":"","Befehl":"","Bild":"","FalscheAntwort":["","",""]},
{"Tag":["ICMP"],"Frage":"Was sagt das Feld Code im ICMP header aus?","Antwort":"","Kurz":"","Befehl":"","Bild":"","FalscheAntwort":["","",""]},
{"Tag":["ICMP"],"Frage":"Welche typen von ICMP Paketen gibt es?","Antwort":"0: echo reply<br>8: echo request<br>3: destination unreacheable<br>4: source quench<br>5: redirect<br>11: time excede (ttl abgelaufen)<br>12: parameter problem","Kurz":"","Befehl":"","Bild":"","FalscheAntwort":["","",""]},
{"Tag":[""],"Frage":"","Antwort":"","Kurz":"","Befehl":"","Bild":"","FalscheAntwort":["","",""]},
{"Tag":[""],"Frage":"","Antwort":"","Kurz":"","Befehl":"","Bild":"","FalscheAntwort":["","",""]},
{"Tag":[""],"Frage":"","Antwort":"","Kurz":"","Befehl":"","Bild":"","FalscheAntwort":["","",""]},
{"Tag":[""],"Frage":"","Antwort":"","Kurz":"","Befehl":"","Bild":"","FalscheAntwort":["","",""]},
{"Tag":[""],"Frage":"","Antwort":"","Kurz":"","Befehl":"","Bild":"","FalscheAntwort":["","",""]},
{"Tag":[""],"Frage":"","Antwort":"","Kurz":"","Befehl":"","Bild":"","FalscheAntwort":["","",""]},
{"Tag":[""],"Frage":"","Antwort":"","Kurz":"","Befehl":"","Bild":"","FalscheAntwort":["","",""]},
{"Tag":[""],"Frage":"","Antwort":"","Kurz":"","Befehl":"","Bild":"","FalscheAntwort":["","",""]},
{"Tag":[""],"Frage":"","Antwort":"","Kurz":"","Befehl":"","Bild":"","FalscheAntwort":["","",""]},
{"Tag":[""],"Frage":"","Antwort":"","Kurz":"","Befehl":"","Bild":"","FalscheAntwort":["","",""]},
{"Tag":[""],"Frage":"","Antwort":"","Kurz":"","Befehl":"","Bild":"","FalscheAntwort":["","",""]},
{"Tag":[""],"Frage":"","Antwort":"","Kurz":"","Befehl":"","Bild":"","FalscheAntwort":["","",""]},
{"Tag":[""],"Frage":"","Antwort":"","Kurz":"","Befehl":"","Bild":"","FalscheAntwort":["","",""]},
{"Tag":[""],"Frage":"","Antwort":"","Kurz":"","Befehl":"","Bild":"","FalscheAntwort":["","",""]},
]